反過來，一些騎自行車的人抱怨“不知情”的行人走到他們的道路上或在自行車道上閒逛。 十字路口是一個城市的水坑，充滿了生命和危險 
 一個由粒子組成的宇宙存在著，而我們大多都沒有注意到，很大程度上是因為這些粒子是看不見的。 粒子探測器如何捕捉物質隱藏的美麗現實|Emily Conover |021年8月5日|科學新聞 
 這些宣傳片受到了熱烈的歡迎——尤其是來自足球界的歡迎——之後，由蘇代基斯、亨特、喬·凱利和比爾·勞倫斯組成的四人組在完整的系列中重新塑造了莽撞的拉索。 憑藉魅力和同理心，《泰德·拉索》征服了美國。 它也征服了足球界。 托馬斯·弗洛伊德，2021年7月22日，華盛頓郵報 
 也許，就像我一樣，你最終陷入了一種只有故意依賴谷歌地圖才能實現的無目的地道路困境。 你的地圖在騙你|abarronian | 2021年7月12日|外部在線 
 隨著蟬繼續行走和飛行，顯然對周圍的情況一無所知，孢子脫落並感染其他昆蟲——這正是真菌試圖激發的。 一種真菌可以把一些蟬變成性狂熱的“死亡鹽瓶”。Marisa Iati, 2021年5月19日，華盛頓郵報 
 博爾赫斯起初並沒有注意到她在智力上的絕對缺乏敏銳度。 博爾赫斯在文學方面有天賦，但在愛情或其他方面沒有天賦 
 然而，帕納西拒絕對他的國家正在發生的事情視而不見。 賈法爾·帕納西:電影製作禁令是我的伊朗監獄Jamsheed Akrami | 2014年7月8日|DAILY BEAST 
 她無助地對伊阿古和奧賽羅之間發生的事情一無所知。 莎士比亞的電影魔法|瑪麗娜·沃茨，馬爾科姆·瓊斯| 2014年4月24日|每日野獸 
 然而，萊特曼並沒有注意到這一點——從他在這段視頻中疲憊的反應來看，這一點似乎是成立的。 為了紀念大衛·萊特曼即將退休，觀看他最狂野的採訪(視頻)|凱文·法倫| 2014年4月3日|每日野獸 
 有一次，一個不知情的女孩問這個牌子是不是在開玩笑。 埃及的“阿拉伯之春”烈士是徒勞無功的嗎? 阿拉斯泰爾海灘| 2014年1月26日|每日野獸 
 我們的種族中並沒有那麼多成功的人，以至於我們可以對一個年輕人表面上的成功視而不見。 homestead |Oscar Micheaux 
 然後，他顯然沒有注意到那個男孩的存在，又開始吹口哨。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 她俯下身來，輕輕地抬起他的頭，在他的唇上盡情地吻著，除了她的情人，她什麼也不記得。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 時間的外在表現沒有任何變化，但瑪塔仍然保持警覺，心緒不寧，而小女孩則安靜地渾然不知。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 他們從來沒有忽視過她，只是興致勃勃地聊著天，通常都沒有注意到她。 希爾達，莎拉，珍妮特，鄧肯